想買SONY 電視機

想買SONY A8F,
見到SOGO做緊好多優惠 ,計埋coupon,都係$16,000左右 抵唔抵屌?

另外個sales係咁叫我快D買,話優惠完左就好快冇,隨時CUT

其實新年SONY會唔會減價? 我怕依加D優惠係俾佢地係減價前散貨,新年過後買仲平.

3月中用

想大家俾啲意見

PS4,老婆睇runningman,啊囡睇Youtube

笑波子?

16000抵啦 日本都要240000羊

我都唔撚明你覆緊啲咩,
喂大佬啊,我問緊好唔好依加買部SONY A8F電視啊
笑乜撚野波子啊. 九唔撚柒搭八

Thanks巴打,因為我係到諗如果過左年佢真係減落黎..
我可以加錢買A9F

唔知D優惠點啦
淨機價黎講
電視呢家野真係日日都幾十幾十咁減緊價
你唔急係越遲越平

好, 咁我等裝修好哂先買 感謝

日本網
你可以參考下D數據

呢部野6月出 當時定價34萬
依家半價都減到24萬
你講3月中可能仲平

萬分感謝 到時3月買A9F可能19K左右

個規律係每年一月CES show個年新機，六月開賣
所以想平買上年model就大約去到咁上吓時間就最抵

電視只會越來越平
但係sogo優惠真係好低
我買部9000f 49吋都係7000蚊

你每月搵幾多?

巴打,幾萬左右啦

扣除開支後呢?

2萬左右啦

原本部電視衰咩要換?

新屋入伙

不如捐一萬蚊俾傳真社
用番舊電視

不了